其實放風話後生仔淨係可以打科興疫苗，係咪真係準備加料消滅呢一代既年輕人

細思極恐